[League of Legends][39] 贊狗你食撚屎啦

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

屌你老母面皮成吋厚

腎仔唔好嬲
最多帶你CALL G 下火

自從腎仔跟雞蟲開始就變壞左

Pack

笑左 又轉番屌鳩大家姐TOPIC

就到1001搞事 抵死

PLAY?

未

幾時先開

6連敗, 有冇人可以carry一下我呢個銀牌仔

金色名

加我 25GG

++贊先生 連登第一打野

加左

真係加左

頂你啦

++ 贊先生高登面皮王

你色盲架 黃色黎架WOR

Backing home

DARIUS 唔讓SS都輸俾TALON
大家姐執柒左佢啦

讓左

讓左都輸
柒多兩錢重

賢狗轉會未

連生

唔G

咁大個人仲玩LOL

na na na navillera

連尼住

不了

鳩白唔係追擊緊連尼住咩

肥西

我屌埋你果份

八月想去泡菜 到時有咩女團cb

一齊去追

得罪講句 我呀婆玩lol 都高過銀牌喇

加加

啱呀

咁樣串鳩連仔小心比人bam呀

撞到貝克

你既視角呢

++ 7ss

SHEN HELP ME

秒

加左連尼住 呢次我仲唔話事?

等我帶住住上鑽 叫佢禁哂你班廢青言

第一個加我

你難D帶到喎

駁唔到

超辣英文老師「巨乳窄裙」授課 學生只看到一對胸驚呆了！

我就鑽2
高過我再出聲

lul

?

你宜家unrank咋!

鑽4仔

冇人玩LOL 變左我最高

G持7ss

唔理阿
呢到我最大

7ss最大

腎仔最細

池中無魚7SS自大 !

打LOL我不如番工

前鑽2廢到

不如你真係返工先講野

有工返再講

力狗 上班俠

力GHOUL

期待暑假..

大師呢 報復社會呢 ELO呢 去晒邊呀

有咩機打

又係J IU既時候

禮貌D

g

秒阿

完SEM上鑽 有冇人G持

傻閪先返工

幾錢呀 籌旗屌爆佢個閪

KEI下巴果舊係咩來

好撚淫牙屌你老母

IU真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!
一定要搞大佢個肚!!!

HEAHEAHEAHEAHEAHEA

腎仔以前唔係咁
自從做左機電阿頭

跟左某三線團飯

斬雞咩大佬 停啦

月狗呢

竹竹3

機電阿頭賢請人未

請你搞大IU個肚呀

請我

黎囉

上班

G

+--1

腎仔請我未

NO

7ss係咪想話事

陣間就叫連仔bam哂你地

唔得

連仔幫我BAN KS_SONA我帶你上大師

鑽4你講經!

連仔不如做下好心請左力榮佢

屌你老味虎哥係skype send條百度link黎
唔敢click入去

M$ 問題唔關我事

轉發比力榮先

禁左入去 仲未有事

入面係乜鳩黎 廣告?

-1-

話事轉頭CARRY?

轉頭話事

好

7ss話不了 橙

叫緊雞你問我答

勁

你碌野有幾多粒粒

where
bring me

bring me too

帶埋我,我坐床邊睇 自己打J得架啦

屌你老味

粒粒

兒子生性病

WAC

個個都準話 7ss唔準

專心啦你

7ss秒

話到5分鐘當我贏

ok

比我話一陣ok?

幾秒

吾明典解成4典班廢ching仲味訓

again!

sec

死廢青!

唔俾7SS話事

沒理由話唔到

唔該我想要一個東京之夜餐

東京之夜

黑BELL

去到應該點叫

唔該我要一個東京之夜餐

黑BELL CHAN唔撚該

飲咩

可樂

唔該我要一個話事餐

話事

文音

百事有可樂

話事無可樂

番工未

辛吉德main留名
idoubleProxy

加我 Mr Chan 中路1v1

要返學
中學雞

琴日食左啦

普通

仲係屋企

全部女人都係雞！

馬仔

電

你

月

月狗碌碌光頭滿屋

後日YO見工了

伏 遠

頹

好想跟波哥混分

連見兩日工

遠 伏 定 伏 遠 好

伏+遠+頹

伏 遠 頹 學唔到野
仲有冇

想玩life2dead 4
有矛人john

伏=學到野 好似係

竟然

牙朗個銅像做乜鳩呀

if you like me or love me just say yes yes yes

No

我屌撚死賢仔

Gay

just say yes yes yes

CALL完G未

Call 完喇 點call咁耐

雞記有新雞

yesyesyes

yes你老母死開啦贊狗黨羽

Just say nonono

死開拉粉紅熊貓

咁都panda

M 記個包名咁柒點叫呀

b仔乖啦 唔好成為贊黨既一員

東京熱

腎仔第時會唔會簡個假人做女朋友

試新包

要個阿嬌

狗也不吃

屌呀
張圖明明有汁有菜
個執包佬無執比我
乾哽雞+蛋+包

見到係阿嬌都唔洗試啦

試隻強咋...

食雞記好過啦

附近沒...

普通煎蛋...
塊雞幾滑

總計 一般

法國自己有小小蠢

蘇聯佬is so balancrd

掙扎

ayy we did it lmao

有無電腦高手

又想呃達達

真心唔識

叫左你唔好自私callg架啦

記得裝display driver會叫你裝埋audio driver 唔知關唔關事

賢者之石

我想要一個東京之夜餐
飲可樂
拎走

東京熱餐

life4dead個po既負皮直線上升

life4dead

我中出腎

上班俠

wa

屌你老味樓上裝修我仲要訓日頭

劈

母

mkib好狗

個窮人唔好生仔係咪痴線架

I will suu you

華氏

just say yesyesyes

hh3

屌你老木 整到成枱都係

點做到

℉

手臂飛快舞動著

你冇帶speaker去callg

快D教我喇

我想跟佢學廚

噴晒水

yuju

tang tang tang

打機呀屌你老母

依家先知Siuyan做左人妻

文音係聲音果到逐個逐個set左預設裝置試下

食m記想叫個東京之夜但叫錯東京熱如何不失霸氣

CANT 得個MOON 同個喇叭可以SET

好想食牛排

你吃屎😡

威靈頓牛排

SKT粉傳來賀電

食軟雪糕

KT

話

東京之話

開左3DS更新

我信

笑左

-1

-1呀

一唔話事就無人

想借-1話事

今日撞到X燒 =.=

唔見你既

泡妖受死

岩岩睇J2條友講"二姐"講到好似"賢仔"咁

臭G扮哂野

撞埋D教練就咪9貼上黎啦

白金撞到D出名少少既人好難得嫁啦 你由鳩佢啦

[12:21AM] 連敗組副組長: 連D無聊野都講大話都真係幾無聊=.=好似7SS咁
冇句真
[12:22AM] 7ss: =.=
[12:22AM] 連敗組副組長: 明明係TSM會長又唔認=.=
[12:22AM] 7ss: 9up又唔得既,,
CLG囉唔該
[12:22AM] 連敗組副組長: 大大方認撚左佢好似會死咁=.=
[12:22AM] 7ss: 我係CLG 粉唔怕認丫

有D似KEI

今日冇秒過7ss個人好唔舒服

秒你

你老母嚇死人

話事 秒我丫笨

遲左

到底黎明幾點訓覺

私影今日做到野呀

引繼左MHXX , 任務完成 訓先

Now

yr6

想uninstall garena 隻 lol, 不過uninstall 緊個時彈個 au_.exe has stopped working, 應該點搞？

7ss係邊

唔準唔玩

秒呀!!!!!!!

力榮連見工集氣區

遠 伏

唔好害人啦

上班上班

7SS

送頭俠

聽日去搵工

有無人而家打lol

冇

你黎遲左三、四年

rank duo?

OK

++

+++

又話打lol 呃人既

話事劈唔劈龍

又叫人打,又唔撚組

fnc

早晨！

岩岩食左藥訓Q左
私影唔係話玩咩 等埋佢先囉

主場

有冇師兄打LIFE4DEAD

邊度down

街霸個STREAM廢到

電腦無位，想delete 左舊個個client

出門

遠 伏 冇野學 頹 HR好串

今日就知我話完事未

見工先黎落雨

落雨 唔去了

手機都出左無雙

咁有冇出劈龍

KOEI 自家出 手機三國無雙

DL黎試下姐.... 首抽下先都好丫麻

入po已經見人屌緊 抽下先

行到無遮頭既地方先落7ss

部機好熱囉依一開就

Down緊都熱 不玩了

我來話

會唔會太快啊CHING

黎明到底幾點訓

有無手足幫我搞到個喇叭有返聲
送一個510 皮

仲未搞好

買隻新既

我用左第隻喇叭都無聲

聾左

換部電腦囉 洗機囉

買左幾個月炸

話說上次雞蟲話送皮係咪未送

快D教我先

我唔是IT DOG

上你屋企整會快d

開TEAMVIEWER 幫我

GOT 7月先上

搵ISSAC 幫你啦

邊個issac先

it界既12鋒

是咪有幾個1E個位手足

想召喚彩仔呀你 ?

Ggc熄左送禮功能

斬撚死你

in完 條友幾坦白

係咪話你廢柴

迷雲常歡笑 不要眼淚掉

你隻臭雞把臭口真係好撚賤

他約我去食樹皮

好明顯唔係

講你就講啦7頭

快D教我 直接過$100 去你BANK ACC

條友：下 我地唔係請開依d人嫁wor

不如你google下啦ching

戴耳機算了

法國我成日買野飲 但係飲兩啖就冇飲 好哂

咁不如飲臂仔d尿

腎仔

買益力多

臂仔

GOOGLE左好耐喇

糖尿牙ching

道地玄米茶

我屌你老母啊 出黎隻揪

文音係咪粒粒生上耳

力狗: 又唔請我

帶display同speaker去callg

display生甩甩

點解開D鳩POST就咁多人理 認真PO冇人回

你咁耐冇返工 係咪係屋企做廢青？

世界真細小小小 迷雲真奇妙妙妙麗

......

妙麗

快D教我

世界真細小小小明

。。。。

傻西瓜 D FD

98臭g-dragon

MARIO 賽車8 出係SWITCH

好似好撚正

屌你老母親節

有無美服巴絲一齊打
Flex duo normal都得

想搵隊友一齊由銅升上去 自己一個真係打得好辛苦

Id: Brounmarsawesome

我知我串錯字

Broun

廢

我知我廢..
利申銅一 唔係雷果隻 但銅牌真係好難頂 身邊朋友都金以上無得一齊打

比人由中六笑到而家大學畢業
利申勿相認

就算無串錯個名都好柒

美服 香港人玩唔到 成300ping

對唔住阻一阻各位巴打,我知道我蠢,但都唔想比騙子逍遙法外

too long唔撚read

請問依度邊個話事

我

一齊玩？

下個po繼續j擊大家jer ok?

搵我隻榮咩事

HO

黃仔食屎

1000 蚊 有無手足幫我上贊

想打飛機 有無好介紹

🙋🏻

花仔都話唔支持你了

同問 一齊打

贊狗要吃屎

b仔識唔識分joy同suzy

Sik

是咪架

呢個係

哎腰

我收900

唔是

b仔好曳 以前唔係咁牙

堅唔堅

給贊先生一個金 便是鑽

套訪嚇加埋個男主角 根本就係黑鏡

佢自己2個ac卡緊白金

真

我都未認真打 上年都係咁啦

咁我相信大家姐都上到鑽既

但上晒3個AC就唔G喇 !

未認真 力狗用過啦

我自己都唔打 打左g蟲先
我要證明自己

Follow 左個大波台妹 正到

證明自己 !!

話說大家姐上季用花狗個ac上唔上到白金

文音ac rip

金框黎

講真 上年咁低分係因為成日同私影排

任買符文 齊英

算鳩數把啦

你份工定大家狗呀

900蚊齊英仲要任買runes
不如直接搵代打

我信你架大家JER

your ac his toy

咩話 賴我

頂多未同我排左5，6場！！！

搞到你鑽5變金牌咩！

唔止啦 又三四五排 排親都輸

咁另外果3個人呢
係咪又金牌埋單先

暴龍 驚到唔打機
仲有d金牌仔 依家唔知去哂邊

講真 俾個機會我證明自己

mr chan 2.0

都好過你

開定新ac啦

文音D粒粒成功惹俾大家姐

惹俾大雄

腎仔駁唔到

做咩要駁 你又冇論據 得把口

大家姐弱智

撐贊

搵代打好似易D上贊

have faith bro

虎哥好撚痴線

上季98個ac上左鑽
大家姐打花狗帳仲緊卡金

唔好拎個鳩玩AC黎講

鳩玩ac
文音你小心d啦

明明早兩日腎仔仲係撐贊 今日已成敵人

撐賢

s

聽日又見工了

見工不如幫我升贊

幾錢先

你係想見工定係想返工架

1000

同時見幾份簡offer是常識吧

請埋我ok?

上唔到=鳩玩
上到=鳩玩都然

怎樣才算輸贊狗

同你差唔多 131屌打人

我就唔打rank喇

你就算把啦

屌
韓服幾個月無玩
岩想玩翻無啦啦入唔到
有冇巴打識整？
係咪比人凍結左？

睇韓文啦

有沒有ps4 Ching 有game推介

佢話我pw錯呀
但明明就係個個pw

我要認真玩先贏到 唔似肥豬咁負碌

人中

你淘寶買?

負碌都係實力既一種

30日冇玩係會inactive個ac
要用返申請ac 既資料active返佢

支持所有針對贊狗既攻擊行為

我韓服冇左個AC

贊狗你食撚屎啦

贊狗話要證明自己

彩仔點睇

打台服想證明D咩

仲要係鑽5 雖然我沒

貓貓

要唔要睇另一隻貓

力狗又走場

我走先

花kei

收啦

好想柯一大舊屎

快D教我 $200

dyrus咁老既咩

文音粒粒過埋落部電腦到

快D幫我

點解巴打又知

有機會會俾買家拎返個ACC呃你錢

打撚左上鑽先俾佢呃
我屌

轉手賣貴幾倍

香港有冇信譽賣韓服ac既店？

買個時300幾人仔
有20套符文

8591

鑽姐 訓係到都打到啦

力榮

我係咪得罪你？

7ss正食屎狗.jpg

？

唔係你黎架喎 都無粒粒

又關我咩事呢

大家姐開你波 比d掙扎佢

你老木我胡cfu 單手上鑽啦

Kite死你

原來kog出左個狗仔skin

就係睇到佢個stream

又一隻

點解咁多女開台都要選LOL

新入黎
想問下

矮人王未死

死台狗

on撚9 唔識撕左佢呀

用餐具壓 撕撚左佢有幾撚難
台狗

屌你個西 依家惠康請人都萬6

話樹

連7ss都廢事回了

大奶大奶

左邊好熟口面

DEWI都唔識

佢淨係識泡菜狗

10幾年前WOR CHING

wa c

我話我話事

K

樓下幫我話事

秒事

EULCS咁搞笑既呢兩日
尋日UOL第一場 twitch stream有noise
今日H2K Odo就打打下去左爆石

入左連敗組

EU呢D垃圾REGION 應該要禁止參與所有世界性賽事

佔領E波 正式啟動!

虎哥好痴線

嘟嘟嘟大大大

有冇人幫到我？

手動DEL啦師兄

7ss咁好人
咁比你話事啦

彩狗今日無黎搵我影相 唔開心

話秒

斷

秒話

冇人秒我事

次次都你玩哂

153連

37分鐘

地盤工父親涉3年前在家中與其8歲兒子肛交，及後被控一項與16歲以下男子作出同性肛交罪，今在沙田法院獲控方撤控。

控方反對辯方的訟費申請，指父與子單獨共處浴室是自招嫌疑的行為，惟裁判官指因為兩人為父子關係，單獨共處浴室不算自招嫌疑，故批准堂費申請，金額待定。

好BT

署金

mb2yr 6jn2

o((@ue(no

@@

偷話

你唔洗

Wahaha

話事未

c

cc

wawa

cwa

ok 咁我走先

Wa cao

Wac

話了

話夠了

主場我話事

不過唔係呢度

劈完私影知豬

咩黎

煩膠野

私影上G未

私影之豬

私影之G

CALLG MEI

力狗 (kvole) : 我屌你屎眼
Netih : come

稚嫩的力狗

envy收左皮

贊狗鑽未

點解d廢老行得慢又唔方便又要周街鳩行

因為要阻住地球轉

賢仔出黎單挑

我中意左你好耐啦

想吉腎仔

有冇巴打一齊Ng

加我 花KEI

加了

謝氏兄弟

搵唔到

B仔入去打交未

入左好耐啦

見到你啦

大家姐幾時開始證明自己

證左啦 有白金

大家姐要證明自己就要幫我上贊

點解要咁對自己個ac

想上鑽

做乜撚野

冇AC打空氣牙

屌你個西 U煎須戚變節

個電腦打jungle仲玩得好過人

被選中的細路

BTW 睇唔明 姐係NG定咩場黎

我記得係入左NG既...

但又有電腦GE ?

就係唔知咩事

好過你 起碼唔會打完第一個CAMP得返一百血

有咩問題?

冇問題 電腦好過你咁解囉

我唔明wo 打到得返100血有咩問題

定係你打jungle會一滴血都唔扣

打到得返100血 打完個CAMP得返100血

打交round two

咁又點 我死左??????????

腦羞成怒

花生

贊狗跑得快

定係因為我打到得返100血搞到你玩darius比talon打爆

極速轉身坐底留名食花生

廚房佬part two

你fail gank先輸 唔係都係55波

原來係咁 對面都冇gank你wo 會唔會係你實力問題呢

但係送頭wor ching

腎仔你冷靜少少先啦

你果陣已經輸左 人地拎住幾個頭 你仲係上路行行企企

咪你fail gank食埋我d 經囉ching

還我大師腎仔

雞蟲可以俾我證明自己未

--

我14分鐘死

人地果陣已經殺左你3次 lead緊你成k
試問你點同佢55波?

原來係愚人節玩野
對面真係人黎

星期六老闆返工

答我啦 我打到得返100血同你比佢殺左3次有咩關係

呢到無PM

ggc 伯賢

佢自己ac都冇鑽仲俾個ac佢幫你上鑽

賢仔擊倒西瓜仔

IRENE

腎西鬥

愚人節特備節目
賢仔大戰謝西瓜

玩外國服，見到有人打拼音，點回。想屌佢地老母仆街陷家剷

打柒花狗

好難玩 要搵個地圖係正正方方

沒拿？

沒髮了

out of hair

好悶牙

垃圾twice番屋企食屎啦

LPL做乜鳩

手信

新丁

求cap圖 唔想睇哂條片

雞

劍菜

369圖一張！

生痔瘡 點算

少爺冇頭髮

推大家姐舊po

Show Blocked User - 李知恩

最好樣竟然係定延

好過正版

我屌你老母臭西出黎隻抽隻

岩岩柯屎好多血 點搞

法國b仔dpo都幾on9 點解冇人回

✌🏻😁

巨蟹post忍唔住笑左

巴哈D台仔4月1日懶好笑POST

qwAETEYC

life4dead -3

一追再追~

點解依家班死台狗又玩返送頭singed

玩左場kog+lulu mobile機關槍

有冇人遇過D 新AI

閃q

Today we’re going to be randomly selecting normal games to test our new Advanced Bot AI.

新AI好勁架

識唔識閃Q

今日愚人節同女神表白

55

唔好抄我

wawaac

00000000000000000000000000000000000000000000000000000000000

2013 vs 2017

點解個po會有人反gfd

咩係雞朋友

聞陰

正常啦 咁豬 見到都唔開胃

洗唔洗幫手

B仔唔好啦

有人憎IU WOR

你入去貼IU SEXY圖引開火力救gfd

講黎講去三幅被

你唔准笑呀

原來文音就係你地成日講既雞朋友

咁我G持呀

G fd生粒粒

粒粒雞fd

faker夢想成真教練肯PICK AHRI

演員反應好撚真實

又要打J

SY我忍撚夠你啦 再貼我斬撚死你

G持98

MORE

Show Blocked User - 謝西瓜